大粒癦殺人告唔入，有無勇敢利迷跟我去台灣？

我保證你依世睇唔到利記拎英超冠軍

留係香港都睇唔到啦

去唔去都睇唔到啦

夠薑同我去，死五毛

我會chur到你無力郁手

幾時出發先，五月後出發都仲睇到

機票好貴